仆街，頭先新買咗塊海綿跌咗落海............

仲要連埋頭先食完個菠蘿一齊.....

海綿寶寶

深海.jpg

ok

who lives in a pineapple under the sea？

i cant hear you

AYE AYE CAPTAIN！